人到底有無自由意志？

冇

自由意志：人類有選擇和自我決定的自由。 也就是說，一個人原本也可以做他沒有選擇的事情。

宿命論：因為所有過去、現在和將來的事情都已經被上帝或另一個全能的力量決定了，所有就有了“該來的都會來的”。 在宗教裡，這個觀點被稱為命運。 這個觀點認為，我們死後靈魂是會去天堂還是地獄，在我們出生前就被決定了，跟我們自己的選擇無關。

仲有free wife

有同無都係要繼續生活㗎啦

無 得個知字啫

呢個問題傾左幾個世紀
傾到最後，個問題又係去到咩係free will既真正定義

冇基礎知識 幫你唔到

藥物已經可以影響思考，no

free will is just an illusion